另一半成日講肉麻野可以點覆？

話說我女朋友好鐘意講肉麻野，成日講啲pickup lines要我回應佢，唔係就會嬲，但有時真係唔係好知點覆好。有時聽會覺得幾sweet但成日講又要回應就開始覺得心很累

例如：

‘你可唔可以收聲？’

‘我要用我個咀封住你個咀先得’

其實佢講完我應該點覆？求指點

睇得出你冇撚情趣

哈

你女朋友都幾得閒

大師比你會點覆

唔得！佢會話我hea佢

我要用我條撚啤住你條撚先得

佢個腦成日都諗呢啲野

stop FF

Bb你好得意

女朋友冇撚呀

你同佢講，我塞條撚入你個口，你都可以收聲

用一次就得姐，第二三次呢

咁應該手已分

Bb你今日特別可愛

果然係大師

Send啲心心貼圖俾佢

佢唔滿足於sticker

你個西好臭

嘻，咁我咪好著數😚

Ps你地角色調轉左？

唔同佢玩呢啲你要女朋友把撚

：即係我其他日子唔可愛？

特別啊 唔識字？

呢個好似幾好喎又

唔好啦

要睇返對方受唔受喇
我就會覺得勁hea，然後用省略號回覆

再嘈用條撚塞滿你口

樓主

介紹佢比我識呀，我好撚鍾意講呢啲野

認真答，覆佢

正呀（加心心眼emoji)

好簡單人你同佢句
bb我好想插你

嚟吖 等緊你

「你再講信唔信我屌爆你個嘴」

咪封佢個咀囉

噫～

含啦八婆

感建分

你再講我就用封箱膠紙封撚住你個死人口

你當我泳圈呀? 封住我把嘴就唔會漏氣?!

樓主女友：另一半成日講咸濕嘢可以點覆？

用撚封住佢個咀

放心啦 佢份人係咁，對我都係咁講嘢

女朋友喺隔離：一野咀落去
女朋友唔喺隔離：BB你今日真係好肉麻囉

但係我好冧🥰

但我想用條撚塞住你把口

咁我要瘋狂講嘢先得！

我用乒乓波塞住你個蘿

肉麻過佢就得啦

超滿意同我一齊得耐佢都鐘意講埋一份